
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: Comment mettre la question de l ' emploi au cœur des études urbaines et comment un économiste-urbaniste peut aider les territoires à saisir les processus en cours et à se projeter dans l ' avenir et dans notamment celui de l ' emploi ?
No features found.


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: Comment mettre la question de l ' emploi au cœur des études urbaines et comment un économiste-urbaniste peut aider les territoires à saisir les processus en cours et à se projeter dans l ' avenir et dans notamment celui de l ' emploi ?
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: Comment mettre la question de l ' emploi au cœur des études urbaines et comment un économiste-urbaniste peut aider les territoires à saisir les processus en cours et à se projeter dans l ' avenir et dans notamment celui de l ' emploi ?
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 3 :: [ emploi, pouvoir, emploi ]
appreciatif :: 2 :: [ emploi, emploi ]
marqueurs_niveau2 :: 2 :: [ emploi, emploi ]
appreciatif_niveau2 :: 2 :: [ emploi, emploi ]
alethique :: 1 :: [ pouvoir ]
deontique :: 1 :: [ pouvoir ]
epistemique :: 1 :: [ pouvoir ]
marqueurs_niveau3 :: 1 :: [ pouvoir ]
alethique_niveau3 :: 1 :: [ pouvoir ]
deontique_niveau3 :: 1 :: [ pouvoir ]
epistemique_niveau3 :: 1 :: [ pouvoir ]
Total feature counts: 16


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: Comment mettre la question de l ' emploi au cœur des études urbaines et comment un économiste-urbaniste peut aider les territoires à saisir les processus en cours et à se projeter dans l ' avenir et dans notamment celui de l ' emploi ?
No features found.

